蔡英文忍唔住串鳩KMT班on9

蔡英文 Tsai Ing-wen
1 min ·

最近網路上又出現了關於防疫的假訊息。

問大家一個數學問題：

台灣實施口罩實名制2.0後，下週四（4/9）開始，國人可以買到的口罩，從每7天買3片，變成每14天買9片，請問可買的口罩數量是增加還減少？

✏️小學生都會算：

產能增加前：7天3片=14天6片
產能增加後：14天9片

💡答案：9片＞6片，國人可買口罩數量增加

我們口罩生產的數量，現在一天是1,300萬片，還在持續提升，即將達到1,500萬片。請大家安心，我們口罩的數量，可以充分供應國內使用。

我也要請大家放心，政府是在 #台灣有堅強實力 #也行有餘力 的情況下，才提供國際社會支援。

台灣是國際社會的一員，在面對全球疫情挑戰，台灣是世界聯手防疫不可或缺的一員，我們不會缺席，願意貢獻我們的專業、經驗與能力。

最後，我還是要提醒大家，防疫期間，不要製造或轉傳跟疫情有關的謠言與不實訊息，以免受罰。

有時真係忍唔住笑

goodest math

笑死, 7天/3片= 2.33天/片 唔係 2.33/天

笑到肚痛

仆街數學家

正統中國日產1500萬口罩抗疫戰之下發揮正統中國之光，正統中國萬歲

正統中國下一步要幫世界出一份力，逐步向重奪聯合國五常席位進發

仆你個臭街要畫撚埋圖比班on9

KMT唔意外

最後目標係日產2千萬

其實English只係一個正常人，講番正常嘢

屌佢個錯誤算法 笑撚左
佢計果個係假設每一秒都要戴口罩 平均一個口罩要用幾多日
應該係愈細愈好
然後佢事但計完禁硬話人地派少左口罩 CLS

港台適用: 人一藍...腦便...

增加仲要加底線，真係畫公仔畫出腸

國民黨的數學邏輯一向是很奇怪，口罩只有日產量不到200萬片的時候，說你要捐，現在口罩超過1300萬量，說你不能捐。」

國民黨跟共產黨學數學，條數當然係咁計

六四無死過人
至今無新確診

毅進制

只要佢努力攞返「中國」喱個神主牌，赤納粹往後就無戲唱。

追到日本，日本全國一個月先6億

國民黨淪落到變一堆9up政棍
快d滅黨唔好獻世

5百萬鐵票呀屌你

誰跟你中國人
你才中國人，你全家都中國人

同7萬個讚揚不能對沖1萬個投訴一樣唧

攞唔到神主牌你只可以經常縮埋一角小地方捱打，攞到神主牌你可以搶走高位打人。

on9有樣睇

日本人都話安倍係吹牛皮
最後只得兩個布口罩

amzn jp最近係多左罩既

其實我哋個個都係水魔法師！

人一藍 腦便殘
估唔到台灣都岩用

✏️小學生都會算：

kmt=阿爾克馬爾黨

順便串鳩春姐

不如話人一右腦便賤
全世界右翼政黨都係靠無腦藍屍票上位

KMT張圖呃到好多無腦嘅人其實

其實蔡英文份人一向以謹慎見稱
佢都忍唔住要出黎抽水 算係好難得架啦

名副其實嘅藍絲

正統中國台灣就台灣啦屌你。

你望撚清楚中共國入面嘅人未，佢地先係中國人

未支爆咪等下囉，又唔洗死
台灣人係唔係中國人，唔係一個用黎投機既政治口號
而係原則問題、事實問題、政治倫理既問題

咁簡單都計錯，真係好on9

小學生係老細係咁架啦 點可以叻過自己老細

小英大笑.jpg

KMT由創黨時期開始一直衰落至今
打輸俾支共 仲要奶返轉頭
到宜家連小學數都唔識計

痴撚缐KMT用日數黎做單位但個結論係買少左口罩
都算，但佢計完岀黎個結果係快左成日就有多個口罩，都可以吹到有少左口罩

信共產黨使撚帶口罩我就係成功的例子

見解唔同。對我來講係乜人只是口號，我同後代發展受乜代遇才重要，國名丶國界丶民族認同根本歷史上經常變，所以還政於民同民生才重要。

6億係目標,依家好似4億幾

佢打緊篇文嗰陣應該忍唔住笑
心諗對家點解咁弱智

台灣入面
連對自己係唔係“中國人”
要唔要用“中國”個名都未有共識
作為外人
我都係叫返佢地台灣人算
日後佢地決定好再跟返佢地

kmt target係小學三年級程度以下？
高小都識計喎條數

親共嘅政黨 無論係邊到 都係一撚樣

係就多左但嚟嚟去去都係嗰幾款，限一之外仲要隔一星期先俾再買

國際社會會有一日需要利中華民國
撤銷2758
再完全倒轉嚟寫另一個相反嘅決議案
跟住就會由安理會派維和部隊進駐
解決影響全球嘅人道危機
台北政府係無得拒絕
因為係國際社會逼佢做
因為如果唔理個人道危機
係會影響全球
台北如果唔肯做
咁就唔使再傾咩 WHO
依個係國際社會逼迫台北要去做
當然，事成之後
根據中華民國公投法
台灣人想話自速前途
南京中央政府唔通 say no 咩

證明凡癡埋去中国嘅都會變弱智，香港嗰班已經有板睇

屌 笑死
9>6 答得好好

千五萬

一盒30個，頂住先啦，若果日本學台灣唔比口罩出口，即時多到一一地都係

反映台灣教育真係垃圾級，香港出條咁既數俾人笑撚到上太陽，其實實際需要最少係一日兩個，出口真係慷國民之慨

你話呀
藍屍有腦就唔係藍屍啦

小學生都會算

咁都要特別澄清
全世界俾支那d fake news嘥左好多時間

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

都就死啦

國民黨駐香港大使碌撚講兩句

一人藍

台灣真係有堆智障成日衝出黎柒

真心佢呢個present簡單易明

我比之前條數撚到
雖然都知條數出黎個意思係錯
但係會跟咗佢方式去計

有冇問過人地想唔想叫自己做中國人？

國民黨張文宣連mask都串錯，好撚好笑

蔡英文算有良心，都冇串國民黨啲英文

究竟係臺灣國民黨定中國國民黨，兩樣嘢嚟

KMT vs DBA 會咩戰況呢

國民黨可唔可以亡黨

「口罩不是蔡英文的公關道具！」

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

KMT主席江啟臣應該唔係ON9黎, 好心去控制下班ON9黨員啦

你嗡乜春呀共匪係1949年篡國政權，中華民國先係正統中國呀，台北只係臨時中央所在地，南京先係真正首都，共匪只係黃俄奴隸政權，共匪治下嘅中華民國淪陷區俗稱支那，邊撚度係中國呀？

亞洲亞洲

你咪繼續代表台灣人做中國人囉，有冇問過人呀屌你老母
又係到播大中華膠思想

他朝共匪崩潰，要中華民國接收嗰陣（國共內戰法理上未完，中華民國可以立即派兵接收支那國境而無觸及國際法）對於政治家嚟講，萬里江山唔會有人抗拒得住，最多搞個法案規定統一之後20年內唔比學士學位以下嘅人出國

你唔想比中華民國統治？你唔想見到共匪倒台嘅一日？

中華民國台灣足已，大陸共佔區呢個大泥氹不可救藥

共匪倒台就梗要嘅，但我點解要比中華民國統治？中華民國就是重新管治中國大陸，中國大陸入面都係同一班人。屌你老母你個on9，你咪自己去，我獨立/入美國唔撚好？

人藍腦殘

一點也不意外

中間的七天去哪了？

被國民黨賣了

變咗做民賤聯

小英斯斯文文
估唔到咁打得

柒

小英學者入仕，做官個陣已經串串地，立院質詢周不時就笑啲立委唔識野

日本人萬字長文大讚台灣抗疫叻因為政制優良 內閣冇素人 希望日本改革 上咗Twitter trends

KMT由反共到奶共，完美演繹出if you can't beat them join them

國民黨由一開始就係低配翻版共產黨(國民黨為共產國際成員),只係後來有個正版共產黨嚟同佢爭飯食,所以先要內戰去決定邊個先係正統有資格奶蘇聯屎眼

English ho ball

係咪毅進病毒

同毅進制有得揮

國民黨真係

難以理解明明中華民國統治香港百利無一害

孫文聯俄容共搵靠山同北洋軍頭打內戰（英法西方列強唔buy佢、日本冇咁多錢官方亦都唔多睇好佢），所以國民黨同黨軍國民革命軍充滿蘇聯風格，例如有黨代表係軍隊，類似共匪既政委，就算之後行憲，改稱中華民國國軍，都依然有政戰官。

不過，蔣中正上位，北伐之時，蔣中正要搵江浙資本家（宋美齡老豆之類）支持，所以先會有清黨剿匪、國共分裂呢啲野發生，國共內戰並唔係爭奶蘇聯屎眼，而係蔣中正唔支持共產主義，唔想比蘇聯控制。

Push

又溫柔又有條理 好正

以前還以前 而家鬼佬唔會采你咩台灣係咪中國分裂出黎
而家台灣個朵做得咁好 中國個朵咁臭 就咁講台灣同中國啲鬼佬都識分啦
咁樣反而同化左啲大陸狗

屌諗咗一陣係點樣計先計到少咗

肚臍英文

中華民國=中國=支那

咩係高小